失業美女設計師寄100份CV不果 轉型做全職模型代工：有收入好過冇收入

「我純粹鍾意砌，鍾意買模型，想不到這個興趣能足以維生。」Jenny自小受父親的影響愛上砌模型，不論是四驅車、高達、戰鬥暴龍獸，她通通都砌過。Jenny在疫情期間失業後，便開設模型代工副業，更曾接5位數字的訂單，雖然月入難與全職工作相比，但亦慶幸有這份補貼賴以生存。